<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>PSUstreamming</title>
    <link>https://example.org/</link>
    <description>Recent content on PSUstreamming</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 08 Jul 2018 12:22:40 +0600</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://example.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>13ReasonWhy</title>
      <link>https://example.org/blog/blog-photos-on-phone/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Jul 2018 12:22:40 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://example.org/blog/blog-photos-on-phone/</guid>
      <description>สาวน้อยแฮนนาห์ เบเคอร์ที่พบเจอกับมรสุมชีวิตและเลือกที่จะปลิดชีพตนเอง โดยก่อนตายได้ทำเทปคาสเซตส่งให้กับบุคคลที่เป็นคนที่ทำให้เธอฆ่าตัวตายได้ฟัง ซีรีย์วัยรุ่นสไตล์ดาร์กๆที่ดูแล้วทำให้เราคิดว่า ชีวิตจริงมันมีแบบนี้จริงๆใช่มั้ยวะะ ที่สมัยเราเด็กๆแกล้งกัน ล้อกัน ดูเบสิคไปเลยจ้าเมื่อมาเจอกับซีรีย์เรื่องนี้ นำเสนอแบบสุดใจจริงๆ ไม่ควรพลาดถ้าได้ดู PSUstreaming</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Crown</title>
      <link>https://example.org/blog/installation/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Jul 2018 12:22:40 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://example.org/blog/installation/</guid>
      <description>ซีรีย์เกี่ยวกับชีวิตของสมเด็จพระราชินีเอลิซาเบธที่ 2 สมัยสาวๆ ตั้งแต่ขึ้นครองราชย์ที่มีการแก่งแย่งชิงดีในเรื่องความรักและการเมืองการปกครองรวมถึงเหตุการณ์สำคัญที่เกิดขึ้นของประเทศอังกฤษ ต้องใช้คำว่า ดุเดือดทางอารมณ์สุดๆสำหรับเรื่องนี้ ตอนแรกดูนึกว่าจะเฉยๆ พอดูไปเรื่อยๆ มันทำให้เรารู้ว่าเบื้องหลังราชวงศ์นี้มีอะไรมากกว่าที่เราคิดจริงๆ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A series of unfortunate events</title>
      <link>https://example.org/blog/the-nourish-box-august/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Jul 2018 12:20:58 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://example.org/blog/the-nourish-box-august/</guid>
      <description>สามพี่น้องผู้โชคร้ายผู้สูญเสียพ่อแม่ไปจากเหตุการณ์ไฟไหม้ใหญ่ทิ้งไว้เพียงแต่มรดกก้อนโตที่ต้องอายุถึงเกณฑ์ถึงจะได้รับกับชายหนุ่มญาติห่างๆที่ถังแตกและอยากได้สมบัตินั้นมาเป็นของตน จึงทำทุกวิถีทางเพื่อจัดการทั้งสามพี่น้อง รีวิว : เอาจริง เราเคยดูแบบที่เป็นหนังมาก่อนแต่เราว่ามันยังไม่ค่อยสนุก พอมาดูเป็นซีรีย์ มันทำดีขึ้นเยอะคงเป็นเพราะมีระยะเวลาให้เล่าเรื่องเพิ่มขึ้นไม่อัดแน่นหรือตัดตอนมากเกินไป เนื้อเรื่องดูแล้วหงุดหงิดตามสไตล์ชื่อเรื่องเพราะมันไม่มีhappy endingเลย แต่มันตลกมากก เหมือนตลกร้ายในชีวิตเรานี่แหละ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The rain</title>
      <link>https://example.org/blog/this-show-has-divided/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Jul 2018 12:18:46 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://example.org/blog/this-show-has-divided/</guid>
      <description>เรื่องย่อ : ไวรัสที่มากับฝน ถ้าใครโดนก็จะตาย!! รีวิว : หนังมันไม่ได้เน้นแค่ฝนนะ เน้นเรื่องคนที่มีชีวิตรอดด้วยว่าเอาชีวิตรอดกันยังไง หลายๆคนที่ดูแล้วอาจเกิดอาารหัวร้อนกับตัวละครตัวหนึ่งได้ ให้ไปดูเองดีกว่าว่าใคร</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stranger things</title>
      <link>https://example.org/blog/why-you-need-a-statement-bag-this-season/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Jul 2018 12:11:29 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://example.org/blog/why-you-need-a-statement-bag-this-season/</guid>
      <description>เรื่องย่อ : แก๊งค์เด็กขี้แพ้แห่งเมืองฮอคกิ้งที่ใช้ชีวิตกันตามปกติจนวันหนึ่งเพื่อนในกลุ่มได้หายตัวไปโดยไม่ทราบสาเหตุ ทั้งหมดจึงร่วมกันตามหาเพื่อนและได้พบเงื่อนงำแปลกๆที่เกี่ยวข้องการทดลองลับๆและพลังเหนือธรรมชาติ รีวิว : ผู้กำกับเรื่องนี้ได้รับแรงบันดาลใจมาจากหนังเรื่อง IT เลยทำให้มีแก๊งค์ loser คล้ายกันแต่เนื้อเรื่องแตกต่างกันไปอย่างสิ้นเชิง เราชอบในความรักที่ให้กันในรูปแบบของเพื่อนและครอบครัวที่ซีรีย์สื่อออกมาได้เป็นอย่างดี ส่วนเรื่องเนื้อหาจัดว่าเข้มข้นและชวนน่าติดตามมาก เป็นซีรีย์ที่ทำให้เราตัดสินใจเข้ามาใช้netflixแล้วก้ไม่ได้นอนจนจะ10โมงเช้ามาแล้วถึงสองรอบ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Black Mirror</title>
      <link>https://example.org/blog/are-you-doing-the-right-way.fr/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Jul 2018 17:04:41 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://example.org/blog/are-you-doing-the-right-way.fr/</guid>
      <description>เรื่องย่อ : ซีรีย์ที่ประกอบด้วยเรื่องสั้นที่จะแสดงให้เห็นถึงเทคโนโลยีในโลกอนาคตอันใกล้ที่อาจเกิดขึ้นจริงกับจิตใต้สำนึกอันดำมืดของมนุษย์ รีวิว : เราคิดว่า Black mirror คือส่วนที่ดีที่สุดในnetflixตามความเห็นของเรา เป็นซีรีย์ที่ใครมาถามเรา เราก็จะแนะนำให้ดูเป็นเรื่องแรกๆ แต่ละตอนมันเสียดสีสังคมและวิถีชีวิตทั้งในอดีต ปัจจุบัน อนาคตของทั้งตัวละครและคนดูอย่างเรา ให้ตระหนักถึงข้อดีและข้อเสียของเทคโนโลยีที่กลายเป็นสิ่งสำคัญที่เราใช้ในขีวิตประจำวันทั้งในปัจจุบันและอนาคตรวมถึงแง่คิดต่างๆ ที่เราชอบมากๆ เราชอบตอน White Christmas,Nosedive มากที่สุด</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The end of f***ing world</title>
      <link>https://example.org/blog/are-you-doing-the-right-way/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Jul 2018 17:04:41 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://example.org/blog/are-you-doing-the-right-way/</guid>
      <description>เรื่องย่อ : เด็กวัยรุ่นสองคนได้มาเจอกัน คนนึงมีอาการทางจิตหมกมุ่นกับการจะฆ่าคนครั้งแรก อีกคนก็หัวขบถมากๆ เมื่อทั้งสองออกเดินทางโดยไม่สนโลกและไม่สนโชคชะตาใดๆ จนเกิดเรื่องราวมากมายแบบไม่คาดคิด รีวิว: ซีรีย์เรื่องนี้ใส่ความเป็นตัวของตัวเองลงไปเยอะมากกก มันเลยทำให้น่าติดตามถึงความคิดและการกระทำของตัวละคร สองตัวละครที่ดูต่างกันสุดขั้วกลับต้องมาเป็นเพื่อนและเดินทางไปยังจุดมุ่งหมายของแต่ละคน ซีรีย์เลยออกมาแบบติสท์ๆอาร์ทๆพร้อมกับแง่คิดดีๆ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Santa Clarita Diet</title>
      <link>https://example.org/blog/something-i-need-to-tell-you/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Jul 2018 17:04:02 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://example.org/blog/something-i-need-to-tell-you/</guid>
      <description>เรื่องย่อ : สองสามีภรรยาเป็นนายหน้าค้าขายอสังหาริมทรัพย์ วันหนึ่งภรรยาเกิดกลายเป็นซอมบี้อยากกินเนื้อคนแบบไม่ทราบสาเหตุ ทั้งสองจึงต้องพยายามประคับประคองครอบครัวให้ดูเป็นครอบครัวปกติซึ่งมันไม่มีควาปกติเลยแม้แต่น้อย รีวิว : เราทำใจนานมากในการจะดูซีรีย์เรื่องนี้ คือเราเป็นคนไม่ถูกกับอะไรเลือดสาดๆเท่าไหร่ แต่พอได้ดูนะ เสียดายมากก เสียดายที่ไม่รีบดูให้ไวกว่านี้และดารานำก็พึ่งมาเมืองไทยโปรโมตซีซั่น2ไปไม่กี่วันก่อนเราจะดู ใครที่คิดว่ามันจะน่ากลัวมากให้ลบความคิดนั้นออกไปจากหัวค่ะ มันมีฉากน่ากลัวจริงแต่ซีรีย์เรื่องนี้กลับทำให้มันตลกได้</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Girlboss</title>
      <link>https://example.org/blog/ten-things-about-business/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Jul 2018 16:57:54 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://example.org/blog/ten-things-about-business/</guid>
      <description>เรื่องย่อ : สาวถังแตกที่ต้องการจะเปิดร้านขายเสื้อผ้าวินเทจออนไลน์และกลายเป็นเจ้านายแบบงงๆเลยต้องเรียนรู้ที่จะใช้ชีวิตให้เหมาะสมและต่อสู้กับปัญหาที่เข้ามาด้วยตนเอง รีวิว : เราดูเรื่องนี้เพราะนางเอกล้วนๆค่ะ เราชอบบริตต์เป็นทุนเดิมแต่ที่ไม่แพ้นางเอกก็คือเนื้อเรื่อง เนื้อเรื่องดีมากๆในแง่การสร้างแรงบันดาลใจให้กับชีวิตของคนที่ต้องการประสบความสำเร็จในชีวิต ถ้าใครกำลังท้อแท้ สิ้นหวังหรือกำลังหาแรงบันดาลใจ เราแนะนำเรื่องนี้ค่ะ รับรองว่าได้ทั้งความสุขและแรงบันดาลใจแน่นอน</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>